大家好 我人系mk潮坐m記止

終於有確認信

咁.....
用emoji既fd止唔該人系下面排隊比我扑
唔該曬各位

( Show Blocked User - mK潮坐m記子 )

咪咁

停啦好嗎
我知錯啦呀siR